唔想俾黨鐵賺錢又怕羞？不如

一齊某啲時間一齊跳閘

有位巴打提出咗
每逢00/10/20/30/40/50分巴絲一齊推/跳閘

咁多人一齊跳黨鐵捉又難捉，又可以幫唔敢跳嘅人壯膽

大家點睇？

要養成跳閘習慣

我跳

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

你跳

幫推

就算捐都好
真係咪撚比錢賤鐵賺錢

1

2

3

4

P牌一推

跳

推

會俾mon post狗捉架

形成習慣先

歡迎討論

咁咪即係俾人伏

集體送？

好一個集體送頭法

hello呀sir hello黃衫粉紅衫

咁又點約邊個出口？tg？實比人mon啦